若果恒馳未有一架行得郁既電動車就已經值2600億既企業，咁Sony有Vision S應該同Tesla一樣叮當馬頭

Vision-S舊年CES發表，Sony當時話係concept，唔會踩入汽車行業，只賣solutions，但佢架Vision-S係行得跑得，今年上馬路做pilot automation test，即係Sony隨時ready叫OEM廠生產，咁市值應該同Tesla一樣啦屌

即係「樂視」話整車

難得仲有人信

執鳩左啦樂視

根本啲所謂資金 就 on99
泡沫極大